# Завдання

## Хуки та роутінг.

Для виконання цього завдання необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework2.

## Технічні вимоги:

Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране.
На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії - модальне вікно з домашнього завдання homework1.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки.
У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми.
Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки react-router-dom.
Переробити всі класи на функціональні компоненти за допомогою React hooks.